林奕匡係咪同Aka結婚？

有冇人覺得AKA IG d相影到好似佢先係新娘咁

個格肋底

俾垃圾坤奶過

Ala正好撚多

著白裙去人地婚禮真係好無禮貌

林奕匡老婆真係好怪相...

林奕匡同Aka一齊左？

呢張都係
影到aka先係新娘咁

林奕匡一次過娶三個老婆？

成日覺得aka係啲週圍痴嘅人 佢成日係其他明星ig留言 但多數其他人都係hea應/唔理佢

Agger 隻眼好撚凸
好似想殺人咁

唔知有冇人係佢地餐酒到食食下睇到

agger
話佢樣衰又唔係
但個樣真係好怪

張名雅伴娘黎 林奕匡老婆有份揀/知情啦 aka就真係唔識做人啦 著白色仲要有喱士

唔錯唔錯

林奕匡都唔係靚啦

連登仔把口真係好賤

著白裙去婚禮真係勁無禮貌

佢老婆正好多

林奕匡為世界又做左件好事

望耐啲aka個樣 有種寒意咁⋯⋯

i want to play a game

著白裙去婚禮擺明搶人鏡
仲要甘似新娘果條裙

佢成日去睇演唱會 同人影相 係度同人扮熟
之後又成日係其他明星到留言
人地都唔想理佢
之前仲話咩開個人畫展 話咩做善事
鬼有人識你咩

AKA好正

林當年高山低谷果期個陰暗冷酷look正
之後梳起個頭成日笑笑口露牙齒有少少唔襯佢

Cls

簡單而高汁

著求其小小到時你就話人地唔尊重場合/唔識襯衫，曬氣

數據西

佢成日同人扮friend,好嘔心

已經31歲都無成就 快點退休啦老女人

佢正印老婆先笑得最核突

同佢好姐妹ipad一樣咁假

點解既?

唔可以喺人地結婚著白色係基本禮貌 有咁多其他顏色可以著

搶鏡?

仲好啦咁，佢老婆仲醜撚過豬閪，我都唔知點形容好

得新娘可以著

新娘著咩㗎？著白婚紗～
基本禮儀常識

大波長腳

aka就樣靚腳正

仲以為得我一個咁覺得
陸永老婆佢都留過幾次言 有次陸永老婆po左佢地同黃翠如玩開嘅gathering相 aka係下面問下次可唔可以join 陸永老婆hea覆佢

佢老婆係咪就係傳說中數據達人

唔講唔知，以為二十幾

但佢呢隻短裙其實ok架wor
因為係人一睇就知佢係客啦

好撚7呀 媽呀 睇佢唔順眼

Heidi同其他成員根本兩個level

其實aka真人真係on99
不過好nice完全唔港女

佢落左妝似40，30幾歲既女星鄧麗欣、周秀娜攞緊影后。

呢個老女人仲係一無是處，可唔可以唔好再出現？

之前aka同heidi係迪士尼酒店拍野
我咁岩同佢地2個同一部lift
我扮唔知佢地係邊個 突登係度同個fd傾計
等佢地知道我係香港人都認唔出你地
成功令到佢地都真係以為我同個朋友唔知佢係邊個
之後我聽到佢哋兩個嘅對話
Heidi話：佢搵我地拍廣告 （唔知邊個佢）
Aka話：佢搵我哋拍廣告，佢執到啦

我呆左 心諗 撚有人會因為你做留言 而買呢個產品咩

Aka拍埋去完勝

可能佢諗野太簡單 容易比人呃

代言

佢話佢入行係因為容祖兒
之前終於俾佢痴到Joey拍麻煩你個mv

Zip 係中間仲要白裙仲要post 出黎
有冇腦😂😂

現實生活好多呢種人
以為自己人緣好好，好識social
實質人地覺得你係大煩膠一條

今次真係努力造人誰怕氣喘

Btw
Mmm 同 南瓜癲婆都有去
真係臭雞聚會

del左po喇人地
30幾歲人去人婚禮連基本禮貌都唔識
抵你成世紅唔起

去婚禮著白裙係禁忌

好似明日花

人地del左post啦 各位絲打巴打
本來有個人留言話佢好似新娘多啲
我like左架 而家冇左
有冇人有cap圖先

mmm都係rikko個fd?

係呀 mmm同rikko係知己黎
Rikko都好好人緣 見佢同好多人都好fd

咪係 on撚9
咁大個人主次都唔識分

之後見大台個王卓淇又痴埋aka度 aka叫自己aka仔 佢叫自己卓淇仔

Heidi>>>>>>>>>>其他成員
Yanny算吧啦，佢呢種正宗係憑少少姿色入行但不思進取坐食山崩，快快趣嫁人好過啦！

終於有人講佢成日周圍痴

笑死唔笑死

正解 越睇越覺普通

估唔到aka咁講

aka都唔似會咁講野

真心問
應該著咩色裙

aka整過黎？

佢老婆好樣衰
成日笑到懶燦爛
但其實睇落係強顏歡笑咁

非白色

大？邊撚度大呀？

夾到好辛苦喎

咁世界上唔係個個都咁叻嘅...

Aka真係好正

條數據西執到啦

Heidi 呢幾年已經成日比人invite去睇時裝週 其他人都仲係鳩下鳩下咁

佢最叻周圍痴

佢地之前唔係結左啦咩？

正

我想問點解會叫佢數據西

佢會主持TBB體育節目，之後自己諗

X 2

有幾出奇姐 偽人 聽到我都呆左
果陣佢係同TVB拍野既 夏天

之前tvb會播nba，呢條女淨係識講數據

咪撚戇鳩啦, 邊個話只有新娘可以著白色
而且新娘會換衫
賓客只要唔暴露, 唔5顏6色就無問題

玩單機？ok!

係唔好同新娘撞色
冇話唔可以著白，但如果新娘著白，其他人就通常會著其他顏色

上面有幾多個on9 參加過婚禮架，

唔比著白色都講得出

原來咁多人都見到佢成日周圍留言 成日見到d post總會有aka_chio個名係comment到，睇見都老尷

女主持黎講佢算係咁

我反而覺得企係中間影先係問題

好撚大波ga

唔係唔俾著
只係白婚紗代表純潔
所以唔係親娘最好唔好著
其實只係禮儀啫
唔係規定嘅

係香港補擺

佢以前講nba 係咁誚 d數據

佢好似係kobe fans

有冇link睇下 好似好好笑

禮貌呢啲自己預啦
始終人哋新郎新娘先係主角
唔搶人風頭好正常

隔住mon都聞到陣怨氣

企中間

佢老婆柒撚到仆街 睇佢ig啲相 全部樣都係個個笑容 好撚恐怖

Heidi點樣同其餘幾個唔同level?
我覺得5個一樣咁霉

Aka嗰鼻咁撚直⋯⋯有冇整過

樣靚好多

可唔可以奶佢對腳 好撚正

都唔識do

哩個look梗係隔肋底奶起啦

其餘四個嘅ig follower加埋先多過佢一個 我係啲牌子都搵佢先啦

去婚禮影相企新人中間

aga呢啲就識做少少
btw 佢仲靚過個新娘

咁咪即係同坤狗打茄輪

屌你, 做賓客咪要帶幾套衫去換

咁有機心企中間 影

佢老婆個樣好似Annabelle

嘩同條女打茄輪咪一樣
沖乾淨涼就當係處咁扑啦

點解你班友會知咁撚多野 自己老豆老母都無咁上心，對人地仔女d 野反而知得更多

如果我係新娘 會有啲反感

新娘真係好慘 個個都靚過佢

基本常識同禮儀 連登真係多小學生連咁都唔知

第二句我buy

我覺得數據女幾正

淨係對波都世界級

因為成日幻想會溝到佢地，同佢地做愛

佢del左最新個張相又點
又有其他人留言鄧新娘慘
留言睇佢del comments／po

巴打你都幾重口味

個鼻咁假嘅。。

係spoon ig見到有人留言話佢地又結婚 又真係2017結到2018都未結完
Btw林太好似楊千嬋

最鍾意睇啲傻系ff上腦自稱爆料

我覺得佢地幾襯

唔可以著白色係基本野黎
係咪基本到以為係common sense
點知唔係個個我有

基本啦唔著白色
之前仲話唔好著紅色添
太多小學雞

佢老婆

佢老婆好似同佢識於微時陪佢捱 加上又家底相襯呢 不過佢老婆成日同啲所謂KOL玩得咁埋 好唔知點

我都想問 好似結咗好耐咁

Yanny都好似係，勁多明星既post都見到佢comment，好似場場演唱會都關佢事咁

你冇去過飲？

呢張相aka真係平過ipad

胸呢

邊撚個叫你著求其啊，叫你唔好著白裙啊。你係弱智的文盲啊，傻閪？

翁金鏵呢？

好fd?
好fd就更加唔應該著白裙啦...條裙又唔係話特別靚
著白色都算 咪夾喺人地中間囉

證明女人心入面永遠都當自己先係女主角無論任何場合

佢哋伴娘裙係近白色既銀色
但唔知點解aka著白色仲要lace

佢哋一早係加拿大結咗
但香港補擺喜酒
唔好無啦啦話人結得耐

可能人地講笑姐
你淨係聽到兩句又唔知人前面講緊咩

仲要企係2個中間 搞9 gag?

情侶裝派帖

我明白點解大家咁 ，
因為佢寧願俾坤狗屌，
都冇丁圖俾大家J

數據西都有人丁

aka

女人就可以9做？食屎啦你 垃圾就係垃圾

點解佢老婆成日都笑得好尷尬咁

點解我會睇左做AGA

有無人撐AKA做佢老婆

通菜炒得唔錯

唔會好笑你諗多左，咪又係附助角色唔好deadair

相反佢當年拍住既香港第一神射就大把金句

靚仔, 介紹我識ok? 第時唔收你人情

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

我的聯想

點解好似結極都未結完咁
經常有佢結婚新聞, 上年開始係咁報

頂 好似 笑咗出嚟

Aka 成個小三樣

三十歲人仲小三樣 咁童顏？

小你老母三

佢老婆個樣係 8 婆樣

對伴娘團 不知所謂
揾埋 pkjenn 去做

你小學三年級未畢業？

佢老婆係咪之前講nba 條女？

佢老婆個樣真係好怪 又唔可以話樣衰 但又唔係靚

同翁金鏵, 成日話咩大心臟

喺最近某演唱會後台見過佢
佢同幾個朋友定唔知助手一齊
其他明星都無咩理過佢
都無咩人搵佢影相 佢好早同主角影完就閃人
其他明星都留到好後等埋主角做埋訪問一齊去慶功

唔洗cap圖ar

百貨應百客姐 有人夠覺得aka樣衰啦

而家連登都好多打手架，king jer 都俾人收購左啦
呢個post有個會員差唔多所有娛樂圈post 都會留言，而且一係讚到上天一係踩到落地，好好地一個人會唔會同時對幾廿個藝人有咁強而且兩極既意見？

佢老婆日日post結婚相
好撚煩呀屌

甘你老母

數據西幾大波架，佢IG有相

林奕匡一時睇ok，一時睇又好柒

唔係典型靚仔樣
要靠打扮
唔適合露額
本身夠高
如果肥/大隻少少仲好
而家瘦到個樣i want to play a game咁

一撚樣

又唔覺aka同數據西熟

但個款式起碼唔會好似aka咁

數據西IG都幾多相睇，其實幾好身材

有冇人發現pkjenn 係咁r其他伴娘影相又post曬story 懶係熟咁，但其他伴娘啲相一張都冇佢份

佢不嬲都係靠癡 睇下今次癡得幾耐
其他姐妹都無乜tag返佢 勁樣衰

有冇請翁金鏵去飲

我覺得佢老婆永遠笑都唔係真心笑咁 係強顏歡笑

不過佢身材係正既

根本7

3張幾仲掛住少女組合名黎搵食

aka太撚作狀
成日登大對眼chok可憐樣
開頭以為佢會改下
點知chok左咁多年都係咁上下
女人太作狀，靚都好難頂

俾坤撚屌到殘晒

南瓜隻癲婆個頭靠到咁撚側做乜撚野 唔知以為佢先係老婆

點解要企係新人中間？
你又唔撚係主角，係都新娘企中間啦

數據閪

幾靚女

又老仲扮𡃁妹先難頂

我都好想問

屌你老母

祝百頭到老

睇哂啲留言唔明點解啲人踩到aka地底泥咁，sg入面我剩係鍾意heidi,但唔覺aka好似上面啲人講到咁差。佢呢條裙雖然係白色，但好casual好似平時出街啲衫咁，你話佢著哂晚裝坦胸露臂就話搏出位啫。有人話佢三十歲仲鳩鳩下無成就叫佢收皮，又搵鄧麗欣嚟同佢比，娛樂圈呢行每人都有唔同崗位，sg雖然唔係好紅產量又唔多，但都儲落一班固定fans同埋每次佢地出新歌嘅質素都唔錯，搵人比根本就嘥氣，唔通tbb啲綠葉又係毫無成就又要收皮咩？而家女子組合好難做，佢地之前狂傳不和但都講明唔會拆夥，sg都做咗成六年又開過兩次演唱會都算係咁啦！至於話佢成日周圍痴，我唔明喺人地ig留言有乜問題？佢又唔係撩事鬥非，留言傾下偈讚下人都要講到佢好似立壞心腸咁咩事？

想問下男仔著白色牛津恤衫去飲會唔會唔太好？

好靚wo aka

係精神面貌

heidi ig之前成日貼d運動相
跑3 公里要半個鐘， 行都行到
又唔見班人留言話佢扮sporty
無啦啦揾個人出黎踩都有

好似好多毒撚/葡萄撚
J開d完美到唔完美既明星/二次元女，就係度品評人個樣

佢地點都唔叫做樣衰呀? 又話人怪相又咩笑得好勉強...
不如大家照下塊境先

一早有人爆佢想溝林奕匡，點知人地同女友打風都打唔甩，佢咪唯有痴人老婆

佢成個Ig story係明星就影人地，但其他人Ig 完全冇出現過佢，柒到喊

林奕匡同佢老婆又係傻傻地，
前前後後，由話結婚到影婚紗相，
又搞十幾萬次party、加拿大結婚，
佢老婆ig啲相post咗成年，
煩到我都block咗佢
痴線好似日日結婚咁，永遠都見到佢啲結婚相

今日擺完酒啲相又唔知要post幾多個月

張相好似del左??

點解連登仔係咁踩aka既

我覺得好索wo

之前d人唔係係咁幫佢屌坤9架咩？

Pkjenn溝林奕匡 more

Agger！之前都有睇下，後來煩過西就block 咗

邊到有人話佢窮

一路都想講
佢係咁TAG鄧佩儀 人地完全唔SO佢
PO相都PO同第二個既合照

護主

煩到要block

我諗AKA真係唔係有心既
下次希望佢醒目啲

果時周柏豪開完演唱會
過左成個幾月
都日日post 番佢演唱會
打撚哂飛機咁
即刻unfollow

你好賤呀

瓊姐post一出 好多人撐aka
係咪佢啲打手黎

不過認真講真係大把人著白衫白裙
連登仔平時連人地死老豆老母 白頭人送黑頭人都可以拎黎恥笑 估唔到係婚禮衣著上可以咁有道德 服了

偷連登post

Oops吖嘛

白衫都算 重點係個款式
其他人著白衫都唔會好似佢咁
著到成個新娘咁
Btw
其實係啲人一早睇佢唔順眼
搵位插姐

如果係Ali嘅話 我諗啲人會全部一齊讚佢靚話佢同林奕匡襯啲

林太張張相似係E起棚牙 皮笑肉不笑咁

我覺得林太靚咼

硬係覺得佢兩個有路

可能裙事少

得罪人多終於俾人插

連登仔技能除左谷精上腦
仲有道德聖靈感召

睇大頭嗰張的確似新娘，但睇埋全身嗰張就覺得條裙其實好普通，好似平時出街扮靚少少嘅裝扮咁，但以前都唔覺有人鬧aka,最多笑佢比坤哥屌過，奇怪今次突然多咗咁多人唔妥佢？

係咪請左瓊姐幫口

十成九係
企中間先係最大問題

其實企位問題

但女仔結婚係咪唔可以著白色???

其實google搵一搵都知
白色 另外lace 更加唔好啦

白色恤衫 白色雪紡衫呢啲應該都得既？

佢個鼻

白色衫其實冇咩問題
係唔好白色連身裙睇落似新娘

整過啦，鼻翼收窄

林奕匡都幾好
仲係ig安慰佢讚佢靚

中間條野好恐怖

唔知點解林奕匡結婚結到有啲反感 成日見到佢老婆同佢post結婚相 唔覺以為要全港都知咁款

Aka瘦得好恐怖

佢ig咪同鄧佩儀(唔知係唔係咁寫)搶花球嘅
唔知點解睇佢個樣似係真心想搶

原來31歲Super大嬸 出席處女婚禮，大家畀D機會佢啦

睇片都睇得出佢堅係想搶走個花球
好樣衰呀做到出晒面 人地都唔想同佢拉扯咁耐

係 佢個ig story人地輕輕掂下佢個花球 佢隻手即刻縮都縮唔切 驚死人地真係拎佢個花球 講真隻南瓜咪又係想拎住個花球周圍影相做最出位嗰個同人R話題

做結婚賓客唔是唔可穿白色，但一向唔好全身都白仲要似婚紗款，黑，大紅都唔ok，影相都唔可企新人中間

佢地藝人就算少去婚禮身邊唔係有工作人員設計師形象指導教點著衫既咩

都唔知你做緊乜

真係好樣衰

人地自己話唔介意
你班酸民就連新人都鬧埋
犀鳩利

鄧佩儀搶得好斯文，似係玩
佢係勁暴力咁搶 好肉酸

咪戇鳩啦
傳統要鬧新房添呀
駛唔駛教埋人扑野呀

條眉

我覺得係佢眼大但眼珠太細出事

去飲唔好著到似主角 or 搶鏡過主角, 其實好基本
白色唔係大問題, 反而件衫似新娘, 仲要企正中間影相, 先係問題.

同新人影相, 新人先係主角.
幾熟都好, 自己企埋一邊算啦.

真係佢搶到先
係鄧佩儀搶佢個花球

成個何超雲咁嘅樣

影張張相條眉到會戚起....

就算係 咁都唔洗驚到好似人地搶撚左佢成副身家咁呀

jed with thanks

其實係

媽呀 好撚柒呀

aka: 嘩 屌好撚臭

唔著白裙都可以搶倒新娘fo

成班伴娘全部都係賓主關係
phil係香港一個真心朋友都冇？
要搵班kol做伴娘？

Pkjenn 呢d 質素仲要單身， 應該個格衰得好徹底

姊妹團除咗鄧佩儀之外，其他都好似係不受歡迎人物

好似去蒲咁癲

伴娘通常係新娘搵
咁就要問下新娘平時識啲咩人

嘩屌 駛唔駛搶到咁肉酸

打漏字
應該係phil老婆
佢老婆做公關根本唔敢得罪d kol同明星
就算覺得Aka唔啱都扮冇野啦

點解咁多kol去婚禮
但就見唔到jade lam ding ding 同sue佢地

身為華姐 做咩要同佢玩呢

可能本身諗住玩吓點知條八婆咁撚認真

隻癲雞真係好撚煩
可唔可搏出位搏少陣？
日日係IG 放自己係屋企發癲仲唔夠
要去「好姐妹」婚禮搶focus

去人地嘅婚禮可以玩到成隻癲雞咁失禮
而家啲港女真係好撚垃圾

好似Thomas火車頭

仲有張穎康老婆都ok
其他真係。。。臭臭地朵。。。

搶唔到林奕匡咪去佢婚禮度搶風頭
食屎啦八婆，你mon緊post係咪好撚嬲啊？
呢度大把人睇住你嫁，睇你痴得幾耐啊

完全唔知守雅緻有份做姊妹
人地做姊妹應該全日唔得閒要幫手騰嚟騰去，但嗰班人就當正自己開party咁，做埋啲野搶風頭，啲相來來去去都係影自己擺哂pose

應該佢係最幫得忙，知道自己咩崗位，而唔係好似pkjenn想識人兼博出位

有冇人解釋到點解林奕匡咁既柒頭都叫做上到位？
係咪因爲池中無魚蝦自大？

又唔好咁講 佢有幾首歌係唔錯嘅
呢啲唱作歌手香港買少見少啦
唔通牙fred偽毒果啲先抵紅咩

利申 唔係fans 但間唔中會聽下佢啲歌

數據西搞乜鬼

呢條狗公真係堅料

香港女仔可唔可以學下咩叫manner???
成日扮晒abc西方思想真性情
根本就係bitchy同隻癲雞無分別
你諗下老爺奶奶睇到上面隻癲雞啲舉動會點諗???
直頭係失禮死人

牙你老母

認真定曲線

KOL係女方

人地柒又跟埋一份

邊到通菜？

多人做唔代表係岩
自己唔識仲咁大聲

南瓜姐有mon post，叫咗rikko解釋話佢係執地下既花球

林奕匡唔抵紅就等於牙fred偽毒抵紅?
又要用番破壞之王大師兄果句
「我係話，在座各位，都係垃圾」

見到啲人話「新人都冇出聲大家憑咩話aka」 唔好傻啦，唔通真係出聲話佢咩，就算心裡面唔開心都唔會表現出嚟啦

講開又講
有冇人覺得yanny 好有臭雞feel
人前人後一個樣

邊有，人前人後一樣咁西

屌 真係好肉酸 專登揾人地去幫自己解釋 宜家唔係你執個花球有問題 而係劉佩儀都係玩下野扮搶你花球 你就勁撚認真批撚哂掙唔想比人拎

所以佢話人前人後一個樣

好正 係咪別有內情

呢張仲似

好撚樣衰屌
Aka素顏都靚過條女

臭雞又唔覺
係覺得佢唔笑就比人感覺黑面，同埋我覺得佢好懶，人地就越做越有光芒越靚，佢就懶懶閒越睇越普通，睇佢ig似個靚少少嘅路人多過似藝人

姊妹裙嚟㗎喎

差唔多個個都靚過新娘

推到道歉

D人做咩係咁踩人老婆
我又唔覺得好樣衰
男既本身都唔算靚仔啦

南瓜隻癲婆真係無時無刻都要咁作狀

揸車就纜翻安全帶啦咪害人呀

人地有女朋友好心佢就避忌下 攬到咁撚實搏咩

頭個幾下係性暗示？

早幾日睇過條女ig 唔知邊個
但覺得笑容好怪

著白裙去人婚禮

屌好撚憎呢啲女 有無顧過人地女朋友感受
分分鐘佢女朋友見到呢啲相同片後 返去就嘈交 真係多得佢唔少

佢好似係姐妹團

屌 呢條女係咪有病 有冇必要要同人地男朋友有咁多身體接觸 d盲粉仲話friend咋嘛唔覺得攬住有咩問題 究竟d盲粉為左撐可以幾無恥 咁點樣先叫有問題 係咪含埋撚先有問題
人地喺佢ig留言話佢 佢就封鎖埋個comment 屌佢老母 之前又喺度懶慷慨話唔介意接受批評 又話慣左又盛 你條八婆根本由頭到尾係勁care人地點話你 仲要成日暗串反人 南瓜由始至終從來唔會承認自己錯 包括之前抄人事件同今次呢件事 你睇下佢個姣樣真係姣撚到出臉架